以前d港女鐘意扮abc，依加d港女鐘意扮偽韓妹

有次係街聽到條死港女話自己進修梗韓文，講到自己韓文有幾撚叻，屌你老母，真係好撚嘔心！

一係扮韓妹
一係做偽韓妹
點扮偽韓